一人N張你鍾意既電影海報

Fight club

成日都好想買張trainspotting既海報返屋企貼

特登搵左D textless poster嚟做wp

Godzilla

Interstellar

Pacific Rim

自己最鐘意呢幾張(第四張係旺角卡門日版)

(好多波蘭設計師設計嘅電影海報都好特別 )

(嚴格嚟講唔係poster，而係soundtrack封面，但真係好撚靚 )

(超級想睇Paterson )

近期呢set Nocturnal Animals海報都好正

頂，最尾個張貼錯做link

Interstellar 嗰張正到

冇人鐘意呢類？

眾裡尋她千百度嘅感覺

上下兩種嘅對比

好有feel 可能係我鐘意套戲

呢張poster 係一見到就已經想睇套戲, 亦是我最愛既電影之一

一樣呀巴打 我上面都揀咗one day張poster

呢張真係好好